Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 298 明明脫咗P點解又俾返我

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

光復香港 時代革命

屌，㩒掏佬都㩒咗10分鐘先買到隻戰損85

好爽 訓左成12個鐘 岩岩先追完post

柒到上太空

diu身為讀者都好唔想面對呢張圖 太柒

回應標題 我應該聽日可以脫P

邊個警犬負皮我

因為大量六飛哥
Venompool 普通GG蟹貨單直線上升

仲有5日

4飛已經知足

如果抽到戰損im就拎隻普通Im加錢換番隻Stan lee番黎

唔知今日有冇嘢出呢

義海post

Venompool -300
普通GG -700

你將-號換返做+號可能會有人so你

點解呀
要兩隻1/4 GG擺互相打飛機pose咩

蟹貨 原價都比多

個頭盔。。。

D人趕時間 咩都唔睇禁曬6樣

隻重甲真係越睇越靚

Lm

Marvel野原價都叫蟹啦 又唔係咩擺設品好似手套個D

鬼唔知咩
所以有義海價

Rocket專用地台

豪華版貴咁多 自然唔少人退而求其次追普通版

我反而驚揀錯 先慢慢睇要剔邊樣

why dun cc each

大家都係+400
你望番黑警版先

想請教下如果有得買今年5寶既 過往經驗平日有無話幾點截龍 收工先趕去有無可能 定一定要射波

唉Stan lee 個頭盔 如果整到扭螺絲咁咪無接口位

上年好似唔知幾點截龍

war machine專用dlc exwifi

睇返原來2020 Q4就派貨，仲快過rescue

未訂先開始吹奏

有寫?

Black Order 許願

CDROM們你地諗下
入去排幾個鐘得隻普通GG
不如壯士斷臂

係好撚靚
希望尋日冇填錯野

85 ip rocket

返工牛鳴

90日先無P 而家DAY 85

公平咩

我隻pepper呀

同隻mk6一齊派

利申有mk6 會訂ip

呢隻ir唔入真係對自己唔住 靚到dum一聲

有工番拿番咩

我依家55日 仲有35日 屌

我都有mk6 但你都忍唔住要埋ip

但係

名符其實P牌仔

Ip ip

重正過1/6，隻1/6擺大動作少少都驚佢爆皮

天呀我好似冇禁到

我錢都課埋俾連仔 買LIHKG+

必要時放咗隻85嚟回血

有無豪版GG同好

豪版

返咩 見你幾好pay喎

豪華

爆皮

都係P牌仔

唔會爆就上神枱，如果易爆就買垃圾

官圖無限好

終於都唔洗mon post 啦

我隻wm6 6月先訂要21Q1先有，諗緊好唔好棄左佢淨係留wm4同ip，但係又好鍾意wm6隻色

咁多隻會場版
V deadpool個件係最重要
差個頭差好遠

最後5隻都係marvel

我都無禁到 只係im rocktet ir

出venompool都唔出DC

估唔到無SW

同好 im rocket wm

用返1/6個隻料就仆街

新手入坑留名
啱啱訂左Mark 50同85戰損
一隻10月寄，一隻21年先有。。

㩒到豪版

前幾日仲發夢有無機會2000收倒淨1/4蜘蛛唔要台, E+睇睇敆價錢, 成4000蚊嘅屌, GG

冇咁到嘅其中一個原因就係我而家有1/6，爆左少少皮試諗下$4000買隻易爆皮返嚟都應該幾嬲下

訂左85咁叻叻

venompool會場有多個頭，但rocket無，想要埋個合口頭

收到wind，2021年動漫節四寳其中之一係WM配色版EG IP

你睇定D先啦

原來皮黎咩,真係唔知

你問緊我

Sor應該叫做爆膠衫

留啦 唔好比自己後悔
所正而家原價都冇人接

Slide show度訂，一隻407，一隻446 US

收到wind，2021動漫出候活同伊花1:4

有無人有愛到2000蚊買個地台

4000淨gg都冇咩可能

隻venompool應該係候活出比自己玩

原色咁普通，棄啦，跟我買量子版

唔係咁開心啊
rocket 我可以等
唔該俾我中重甲同85 2.0

好醜樣

順豐機械人

你走先
我掩護你

如果E隻賣得, HT會唔會出隻量子85

竟然係rescue遲啲

應該係親模原因

咩事？
係咪打錯應該叫sideshow

新

唔會 賭咩都得

你走先啦 我頂到就頂

樓上係咪fb果d on9仔黎

睇左好多地方嘅post 隻ip 都係32.5cm 即係同85一樣高

走啦呢度唔啱你
我幫你擋住先

可能係85高呢

唔會賣得定唔會出先

繼續吹奏

睇戲以為好大隻
結果厚甲只係橫向發展但冇拉高

寧生敗家仔 莫生....

點睇都係黑色完勝

wm4隻小腿已經咁撚大 好期待IP

芝麻開門！

點解咁多人鐘意wm
套戲又唔係特別特出

波e波囉咪！

屌五色戰隊呀
不過變做紅色嗰陣又真係幾靚

造型霸氣

重武裝就是正

錯！係床前明月光

mk4仲有啲睇頭
6同ip就冇做過野
利申 全部都冇訂

IP好高汁 想放wm4了

Ip+rocket

我想儲assemble 個幕，但都諗緊留唔留wm
一來太貴，二來隻色太醜

其實iron man睇/玩到好夠，war machine 好有驚喜同新鮮感

Fb見到，有全頭雕架？

即係你無愛

睇在線左幾多日子咪知差幾多日?

我想留佢原因係rocket要配佢
如果唔留wm，rocket都唔會留

鷹眼今集終於冇咁柒

除衫囉

你覺得好撚好笑咩？？？？？

鷹眼勝率100% Thanos 都啪唔死佢 點柒

ip同wm6 一齊派比你用尼比較下

IP同WM6一齊出 真係想比人睇個對比有幾大

有冇人記得？

笑唔出 屌你老母
有幾多人真係因為咁而受傷 講笑搵第樣講啦

我不嬲唔睇呢d
佢鐘意早派就早派，遲派就遲派，無意思

Wm4你放咗會後悔
Why not both

個joint位好似核突左d

咩都唔留咁點assemble

又係個把配件包刀

g持 我覺得ip個頭應該會比埋呢隻到

想知啲人係fb放個啲動漫vip飛有咩用

儲assemble 唔係應該咩都要咩

而家已經好多隻
個幕有出既，已經有9隻
全full唔撚掂

一個rb見 另一個爭崩頭

選擇性

咁電影又真係有吖嘛

咩joint位啊 你有冇玩過im嫁

Rocket幾高汁

特快入場

得罪講句 war machine /ip用頭雕只會整柒隻野

85塊面戰損得少少 係咪比雷神鎚打中果下戰損

assemble = FULL TEAM
你想assemble但又唔想FULL TEAM

把刀好柒

呢個好似係飛彈位黎

唔齊隊唔好叫assemble

你打漏個1喺前面

唔洗係出面日曬雨淋？

佢意思係大髀la？50仲明顯啦

我錯了

回血

對比返dlc 1500蚊真係抵好多

真 有冇都無所謂

重甲配頭雕好奇怪
如果最後入到 我都係就咁擺全彈發射算

巴打你走先, 再係咁我地頂唔住

全面吹奏DLC

呢個位唔係放flare既咩

睇番英文介紹原來iron patriot 有雙頭雕

其中一個話newly develop ,唔知會唔會係全頭雕

條友盲撚咗

頸巾

你睇多一次所有官圖先

兩年先派喎

你幾點收email 先？

全頭雕+頭盔頭雕？

張圖下面咪有普通手

I mean rocket抵過DLC

會唔會有人整爛面Tony頭雕

睇埋上邊張圖應該真係兩個

rocker想要合埋口多d 其實佢會場版比多個合口唔得咩

笑死

33分.....

侯活:其實都係有限錢黎既姐

17分

本身無大粒

所以咪話隻v Deadpool 係開比候活自己玩

Next year baby
不過未到派qr code嗰日都唔知結果係點嘅 等下先啦 唔洗咁灰住

唔該巴打

屌你識唔識 有無睇過電影？

唔係替換件咩
有得揀開定閂

認真?
有無咁顛呀...........
不過TB無GG訂....預左炒價唔會低要同大陸佬爭

嗰個唔係飛彈位咩？

屌你老母

依家有冇得排隊買？
上網又訂唔到

新入坑

game venom / venompool個身形
電影版個size就夠

想85 1.0換2.0

岩岩貼錯圖

屌 mark6都有 又核突左

唔係好明你想表達d乜，可否講清楚d

好似仲正

ok ar ching

得一個頭

條友真係唔識嫁喎

搵條合金Im mk2 review睇下你就知

唔算癲啦 會場版仆到死先買到

做乜

我屌 遲入坑柒左

因為我睇hottoys preview 都唔見有呢粒野

條友真係唔識嫁喎

仲有人要1.0咩
我發覺講親85 1.0都俾人負皮

33分唔可以話冇機會

果時睇完end game見iron man死左諗住訂隻返黎擺下
隻Mk50都未拎得又申請左MK85戰損

新入坑炒家？

戲都用過幾次

重要發現TB無GG俠訂 呢次真係仆街了

我中意藍色多d
灰黑色太多

我唔知原來平時im都有呢個位既換件
以為佢腳位有改動
Sor

唔關遲入坑事

咩做乜
Im mk2咪有呢件parts囉

都無呢粒野
柒左sor

好多都無

我話條友做乜

上面話im2 im6都有

灰黑色係型，但睇睇下紅藍又愈睇愈靚

無野啦 算啦

IM 1 開呢舊野引爆飛彈唔會唔記得

why not both
2.0啲配件都係留畀1.0玩
仲有1.0最後張圖都未改

灰黑色實會出，放心

好啦 到時開箱慢慢睇清楚

今日繼續撚狗

今日唔洗mon

訂到2.0先both到

之前既會場/官圖都無 唔知乜黎

我記得im1飛得太高結左冰用過黎爆冰用

用手扭再爆開尾翼解凍

想追thanos單,係驚距會好似85咁樣出2.0

唔會啦 化灰版?

刀，盾同隻手炮都比1.0
2.0玩手套夠啦

唔知左手炮比唔比到50呢

咩原因又吹奏

真係冇人知，睇你搏唔搏

斷手斷頭版

thanos應該會加隻手套
但2.0無可能掛

嗰個係退休版

想要廢老版

今日唔會又有野開掛...

無...一開始已睇中隻豪版GG.....
個地台好顛

有無巴打記得上年訂六寶有無即場打電話check

有埋套甲做配件

整間草屋俾佢

個火龍果同雜菜煲

1157

下個post名:
巴打你走先, 再係咁我地頂唔住

無圖 今日又safe

我話實唔出

可以唔知邊年動漫節出無可出就會有

會場會排到想喊
普通版上年好輕鬆

呢排暫時都safe 啦

放心，1/4有排先出貨，等冷河

我未排過會場，
但上年見到啲人排隊 ，勁多人

明知今日save我都忍唔住f5 幾下

屌諗緊如果安排我夜晚就仆街

Safe la

最弊係今年普通版都未必禁到呢⋯

上年普通版35分鐘排完搞掂

排到仆街 會

唔會啦 今時今日有幾可棄

上次一講最後張圖 就世界大戰

你就唔存在 唔出落六寶咪好囉

4/8普通版Mk7排都唔洗排就訂完

Mantis 鳩估應該1630 乜配件都無

Mean face頭雕

今時唔同往日

聽講GG俠之後仲有電影出

正常日子排幾多個鐘？

都好難無

聽邊個講嫁

Fact check左未阿

收vip飛係咪入去果到排少好耐

新po繼續吹奏dx gg地台，d件可以砌唔同造型嘅地台雙翼 單翼 斷翼都得

我連個地台都冇位擺

我覺得個盾本身比1.0
但係動漫節開2.0
又要有會場限定先比左2.0

當個個都拎住vip排隊嘅時候, 排普通隊嘅會唔會快入好多?

聽講係人都知

而家先知可以變
咁樣好靚喎！！！！！

首先你要有位

動漫節會場比sc卡系咪無95折？

呢隻聽講好多小問題，ching覺得點

呢隻唔係1/9 ka嚟？
如果係1/12又好似出得幾好

26分先有email唔知會唔會排到星期6日呢咁遲先出結果好難請假

comicave

27號請果斷棄訂

街鋪訂左普通版IM, 愛國者同Rocket
比貴小小好過之後又要mon post等平單

今日完全唔記得左MOON FB

Taobao訂左85 2.0
廢事煩

ka啲D好求其
我有套ka L文頭
開燈眼中間都透光

做乜野呀啲人

好事黎 巴打戒到毒真好

抵呀

Ka隻hb做得幾好嫁 (唯一一隻做得好)
當年迫到ht要redesign佢地自己隻hb

8月1係琴日訂唔撚到巴打既最後機會

唔會又出掛 尋日先出完 我以為完左已經

條友都幾大貪

應該唔會連續出咁癲既
起碼都safe到過埋8月1先啦

好撚正

太多人排？

係，實物個頭盔 顯到仆街，好un眼，希望佢出貨會改改

重點係佢中左啦咩

咁我都賣六合彩頭獎飛+3000
就黎中嫁啦

依條友成日炒野 靠炒食飯

動漫vip飛係咪有分兩種 我見fb有人放150～200 有人放500都有人要

2隻 女友同我

之後肥THOR HULK果D
撳到就撳
撳唔到就等WALKIN
次次都追首日
出得咁快會冇錢找數

未 2022年Q1

唔會啦 你望真啲，唔同料黎

硬係覺得佢1/8前會開轉新訂比dc/sw分流d人，訂marvel嘅就集中晒去會展，dc/sw少人d就上sb

賣兩張但打左四張即係兩張唔賣
邊張賣邊張唔賣

入黎元朗阿

屌...我12分email，咪派星期6比我

唔想排動漫
諗住到時用張mark 7 普通版換85 wm 同rocket

對於冇紅藍GG既我真係幾吸引 但1/4又令我卻步
利申 冇禁

難D
4寶好快出
應該好多都做好左

屌 係喎 咁請定星期1 2穩陣

1換3?

mk7咁有料可以1換3

唔L係掛

互補差價姐睇下點

仲要普通版

感謝提供笑話一則

會場版都唔敢話1換3

新topic

我諗同bd85一換一己經係極限

應該唔知咩叫五個工作天

又黎自己單計炒價
人地單計原價

分分鐘有小補錢

普通版同bd85一換一要加錢

貼上去

你哋會唔會買vip飛？ 我驚排隊排到截龍都未入到去

不過分分鐘凌晨先有通知

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

我得一飛 如果中左首日 因為排隊排到截龍都訂唔到都唔知點算 又要返工
我情願轉做星期六

BD85炒高1千係必然事實

有冇咁誇放工去？

會場首日2000不是夢

下年同樣時間好似乜7咁起飛

vip飛有兩種？

2500 hk

係

又想幫炒家抬價

出面咩價都唔關我事自用

大陸BD截左，1/8普通版睇黎都係1分鐘收皮，大家做好放棄準備

點止，1.0都一千啦，2.0學上年咁冇20樓任訂既話一定少貨過1.0炒得重甘

一蚊不買垃圾車 已買對家

仆街覆錯

錯Post?

最少一千

想問馬會攞錢買hot toys？

btw點睇都係巴菜

係 好柒

開口頭好on9

等英超先啦，而家d杯仔賽d結果可能好爆

同埋我好似冇禁到1/4 gg俠

如果85好似7仔咁，淨玩網上訂，無walk in,普通版都應該隨時加1千，大陸個市場太大

唔洗mon post就訓到依家先肯起身
猴活係想爲我地身體著想咋

我愛候活

ip應該多個靚地台先得

變左波台

佢自己未做緊人地 地台

上年排到尾截龍訂唔到果啲， 佢會派張SB卡仔畀你之後上20樓訂

退休灰奴被斬斷手一隻

IP本身已經係地台

咁我7點先去得唔得

男人係好呢d㗎喎

同埋幾時可以上返SB訂？

下半場，尾一個鐘先去拎卡仔，咁都唔錯

做咩咁多負評 唔使返工咩

巴打你繼續返工就得
我地連登會有專人幫你訂完送埋去你屋企 到時你比原價接貨就ok

我淨係鐘意美隊對波

以前做過參展商 跟住隔離檔口有條仆街拎參展商嗰啲通行證去賣

痴線做咩毛啦啦推得咁快 我係咪miss左啲咩

如果你中上午時段咁點

熱烈討論

係 岩岩出左肥雷已訂

訂左

截左

RB現貨比人搶晒了

好好笑呀問兩句姐 唔得一係唔訂一係放AL
又冇叫過你地幫我訂 唔好塞啲我冇講過嘢入我個嘴

Rerun喇

多謝你 又有新topic
問兩句姐
唔好塞啲我冇講過嘢入我個嘴

11-14最多人入嚟架啦，要睇有冇野開訂
如果半夜3點開都會好多人

邊個岩岩講完就貼左上去

屌你唔睇下自己問埋d問題幾濕鳩
幾多歲呀 幾粒負皮一個留言就激到你扎扎跳

有人放咗上facebook

咁唯有攞乜7去換

???
50 arx reactor???

Pass

今日真係出新野
新鮮出爐

新鮮出"爐"

扮工

做左盲俠㩒晒

真係撚狗又要千幾了

嘩新野
候活真係估唔到

又玩淘寶貨比較既時候

no thanks

我係講笑話唔使返工咩點會係激到扎扎跳
唔知點運作咪問下 上次去動漫節都最少十年前

我有記者證可唔可以行特別通道去登記入場

真係有新野

CM通訊機

第時會唔會有人帶住個reactor係心口出街

我

不如出梅EE 嚟J, 好過出call機

Call機都出

戴住排隊表示忠誠

Call機on9

如果個mon係真既就抵玩喇

完全令我諗起數碼暴龍機

輕鬆cosplay入動漫節

瘋狂Pass

有冇得搖機玩先

題: 有咩野侯活係出唔到?
答: 404 NOT FOUND

搖唔搖到cm 出黎

買啦,仲問

真

【全新打造 配搭全新極像真Thor頭雕 換上全新Stormbreaker驚喜現身 】

當大家以為Thor不會再有機會出現於動漫節之中，竟然驚喜地現身於動漫節前一天，讓動漫迷尖叫起來！ 敬請萬勿錯過！

預訂詳情 :
Toy Hunters 、Secret Base及Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council* 會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base ( 香港九龍旺角彌敦道582-592號信和中心20樓) 預訂:

-7月23日 (星期二) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼000001 - 001000 的Toy Hunters 會員及00001 – 00200的Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council 會員
-7月24日 (星期三) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼001001 或之後的Toy Hunters 會員及00201 – 00400的Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council 會員
-7月25日 (星期四) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼00001 - 00350 的Secret Base 會員及00401 – 00600的Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council 會員
-7月26日 (星期五) 下午1時15分至晚上9時: 會員號碼00351或之後的Secret Base 會員及00601 或之後的Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council 會員

* Asgardian of The Galaxy Hot Toys Collector Council 會員只可於會員優先預訂日預訂《復仇者聯盟4：終局之戰》Thor（微胖） 1:6比例珍藏人偶

非會員網上登記 :
7月23日 (星期二) 中午12時正至7月24日 (星期三) 晚上11時59分進行網上登記
登記連結:

非會員可從網上系統中自行選擇預訂日期，可選擇之日期為7月25日 (星期五) 至7月30日 (星期二)，先到先得，額滿即止。如顧客所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys將於網上登記完結的3個工作天內發出確認信給予成功取得預訂資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往Hot Toys Secret Base預訂。如顧客沒有於指定日期及時間內預訂此產品，其預訂資格將會被取消。

《復仇者聯盟4：終局之戰》Thor（微胖） 1:6比例珍藏人偶 預訂價HK$ 2,690
（另備有會員折扣優惠）

CM:屌你個個都call我,我唔撚返地球喇

Sb重未有post 唔通acg現貨

Display on CM pager

On9

GG

Gg都岀 cls

蜘蛛都出

多謝你 完全封鎖

有圓爐表示想入埋新爐

佢痴Q左線呀

ON9 要黎做乜9

猴活：咁想我開新嘢嘛？開畀你哋賤民囉

侯活你訓撚醒未

仲有???

屌，九成出盾同鎚

on9仔

你地邊個話要CM, L文同GG, E+比曬你地

你夠膽就開埋6粒無限寶石

就黎出埋美國隊長個盾 將淘寶啲錢都搶埋

ALL PASS

直接block啦 你地仲係咁quote佢佢咪仲high

ht咩事出埋咁多垃圾不如留番啲機黎出貨啦dllm我隻輕甲bat呢

送埋tee

1:1 Scarlet Witch 底褲

佢d悶片除咗安眠之外都冇乜用

出埋1/1 gg tech suit 呀笨

原味？

到佢出1:1盾同槌嘅時候就好睇

1:1真人得唔得？

btw dllm隻gg drone果到得幾多料 睇下佢夠膽賣幾錢

Show Blocked User - 77ChoRong

有Vision精味

1:1哥斯拉不是夢

真心膠左

GG:1000
TEE:500
應該

reactor可以痴係T shirt度，有趣，spider drone都有小小興趣

咁諗百五蚊都比多佢

tee: 100
gg: 100
ht brand name: 1300

巴打買黎變身？

個包裝似係動漫現貨

wa 真係有錢到唔知點用先會買

會唔會呢3盒都係賣現貨呢

【公佈4款香港動漫電玩節會場首發品】

Hot Toys繼本周一公佈了六款會場預訂的珍藏版人偶後，得到粉絲們的熱烈回響，現公佈4款即場發售的會場首發品，包括: 鐵甲奇俠裝甲格納庫迷你珍藏品 (一套七款及單裝版本)、鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品、Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品，以及蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝，定必讓一眾Hot Toys擁躉歡喜若狂!

在香港動漫電玩節2019期間，顧客可於會場內特設的Hot Toys在購物專區選購會場首發珍藏品。

鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品 $680
Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品 $420
蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝 $490

展覽詳情:
主題：HOT TOYS大型珍藏人偶展覽
日期：7月26至7月30日 (星期五至星期二)
地點：香港灣仔博覽道一號，香港會議展覽中心Hall 1 F01
時間：
7月26至7月29日 ( 上午10時至晚上9時)
7月30日(上午10時到晚上8時)

在香港動漫電玩節2019期間，顧客可於會場內特設的Hot Toys在購物專區選購會場首發珍藏品。

鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品 $680
Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品 $420
蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝 $490

我覺得似rb出

唔差在入埋副dita 006 一於中二病到尾

轉死性,咁撚平
淘寶價黎嫁喎

呢隻ARC REACTOR 680
果隻要千鳩幾蚊

我都覺
有埋包裝

自柒sor

新動漫四寶

個POST DEL左

😱仲有迷你mk1-7都係賣現呀

一副Dita貴過晒啲配件加埋

重點唔係迷你7子咩

出盾出槌啦屌

猴活: 尋日嗰啲講吓笑, 今日嗰啲先係真

極速COPY

打漏左HOA價錢？

計曬鏡片買到隻炒價mk 5/6/46添

係咪po漏左迷李7子個價

見唔到

都未望真就del左

仲有佢30號 個時間
30號邊度有

到時喺街就可以大聲叫你個名

點比呀....
85呢隻好似得塊野咁
果個大舊咁多 同埋應該係合金黎
呢舊要痴心口 應該膠黎

【公佈3款香港動漫電玩節會場首發品】

Hot Toys繼本周一公佈了六款會場預訂的珍藏版人偶後，得到粉絲們的熱烈回響，現公佈3款即場發售的會場首發品，包括: 鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品、Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品，以及蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝，定必讓一眾Hot Toys擁躉歡喜若狂!

在香港動漫電玩節2019期間，顧客可於會場內特設的Hot Toys在購物專區選購會場首發珍藏品。

鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品 $680
Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品 $420
蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝 $490

展覽詳情:
主題：HOT TOYS大型珍藏人偶展覽
日期：7月26至7月30日 (星期五至星期二)
地點：香港灣仔博覽道一號，香港會議展覽中心Hall 1 F01
時間：
7月26至7月29日 ( 上午10時至晚上9時)
7月30日(上午10時到晚上8時)

侯活而家係咪要全面同副廠開戰？

豪華同普通gg

1/4 GG俠應該計兩隻？

蜘蛛俠x2?

【公佈3款香港動漫電玩節會場首發品】

Hot Toys繼本周一公佈了六款會場預訂的珍藏版人偶後，得到粉絲們的熱烈回響，現公佈3款即場發售的會場首發品，包括: 鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品、Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品，以及蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝，定必讓一眾Hot Toys擁躉歡喜若狂!

在香港動漫電玩節2019期間，顧客可於會場內特設的Hot Toys在購物專區選購會場首發珍藏品。

鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品 $680
Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品 $420
蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝 $490

展覽詳情:
主題：HOT TOYS大型珍藏人偶展覽
日期：7月26至7月30日 (星期五至星期二)
地點：香港灣仔博覽道一號，香港會議展覽中心Hall 1 F01
時間：
7月26至7月29日 ( 上午10時至晚上9時)
7月30日(上午10時到晚上8時)
冇HOA

改完文冇左迷你7子

del 走咗迷你7子

有了

【公佈3款香港動漫電玩節會場首發品】

Hot Toys繼本周一公佈了六款會場預訂的珍藏版人偶後，得到粉絲們的熱烈回響，現公佈3款即場發售的會場首發品，包括: 鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品、Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品，以及蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝，定必讓一眾Hot Toys擁躉歡喜若狂!

在香港動漫電玩節2019期間，顧客可於會場內特設的Hot Toys在購物專區選購會場首發珍藏品。

鐵甲奇俠Mark LXXXV 反應爐1:1比例珍藏品 $680
Marvel 隊長傳呼機1:1比例珍藏品 $420
蜘蛛無人機1:1比例珍藏套裝 $490

展覽詳情:
主題：HOT TOYS大型珍藏人偶展覽
日期：7月26至7月30日 (星期五至星期二)
地點：香港灣仔博覽道一號，香港會議展覽中心Hall 1 F01
時間：
7月26至7月29日 ( 上午10時至晚上9時)
7月30日(上午10時到晚上8時)

4轉3

最有興趣係HOA又唔出

幾時出埋Cap俾Tony嗰部電話？

呢3個好一般

屌咁買唔買

有嘅我入

猴活：好提議喎!!!

終於收左mark7 加埋名快d派

無撚左HOA

不過好好奇會唔會第一日就俾人清貨炒

想知定價多D

唔買 等迷你hoa睇幾錢先買

出Droney好正

岩先未睇圖以為蜘蛛無人機係EDITH果幾部

垃圾call機都有 咁玩法ds個 sling ring同綠色屎眼都可以diecast出跟住收你千千聲

笑撚到我透唔到氣

如果出果個就真係正喎.....

有登記 但名額有限

無人機幾靚

定價竟然唔洗500

鳩估2500一套

開始將啲件拆黎賣

懶醒cap電話on9仔

pk了
六寶排死人
而家仲要多左呢d 1/1配件

求原片

我send左去info果到 但睇佢contact us係咪要send去cs先得

邊個會買個垃圾call 機

而加d人有Hot Toys兩個字就買架啦

咁你買唔買

反而唔想要無人機

根據上年經驗，訂貨同買現貨係兩條隊，你排完幾個鐘訂嘢如果想買嘢又要重頭再排過
所以最好都係一日去排訂嘢，另一日再去淨係買嘢

fans會買
我買

唔買

下 禁我訂完野想去買cosbaby又要排多次?

是

ht靚過t
買

呢個價係入到去一次就冇

如果你排咗買嘢先，小心好似上年咁夜晚訂嘢截龍要之後再上20/F訂

呢d咪叫青春熱血

幾錢

迷你7子會唔會一野比人晒掃晒

會，現貨焦點

一定會

上年星期六日會場係咪多人d?
08分希望中閒日

我琴日妟就點幾Send曬比HT所有email
然後佢夜晚9點幾覆我叫我比全名同出生日期(我漏比
我秒回咗佢都係到啱啱27分先收到
所以巴打你再等下啦 應該就到你

發生咩事

spiderverse cosbaby

希望

普通版d人正拉
基本上唔洗排隊

仆街 又要食炒

一早去算，
廢事又要排多次20樓

上年淨買cosbaby係咪同訂1:6排同一條龍？

上年係分開兩條龍

[url][/url]
一起身反應

幾時到winter soldier隻手
魔方
6石原型1比1

一出就賣曬啦 岩岩出左2秒到啦

玩撚埋1:1

咁最尾一個鐘先去排著數d

總之你7:30去唔到hottoys龍尾就Next year baby

我淨係想要侯活1:1

唔該師兄

我預咗射波排

呢排公司有野跟緊 有啲難抽身

侯活爸爸

要幾早去排
抽到可能都要下晝先得閒去

咁我哋前一日再約

魔方我可以

到時派左email先再傾

我諗個價至少唔會低過85

如果中27就果斷唔去訂

點解

27光復元朗ma

Long time no see MR KFC

反而想要27號/28號, 唔想無左一日AL

派yoda?

same here

13分！

19分

無拎單

繼續都係無Batman Superman

岩岩先睇到 ON男偷左太陽巴張圖

離1:1 ht員工 不遠了

m

想要邊個 講

我識佢

05

達爺

Haha

出eva 實大把人搶

派彩後再相約

Yes

06分

今年都希望可以walkin返動漫

動漫節一批 上網訂一批 SB Walkin訂一批

其實冇人答到你

公價同香港一樣 不過計人仔已經算貴? 我驚我棄單 但動物節同1/8撳唔到要等大貨食炒價

冇 明年再黎

walkin已經第二批首先要中

今次5寶會唔會爆冷 10分之後冇

上年我都覺得自己-6訂咗隻7仔

今年再開普通版都未必可以訂到

yoda

昨日都咁 你話呢

大家唔洗驚，琴日唔得既話8月1號更加難搶
琴日唔中9成都食硬炒，85戰損點都過千炒價

13分 希望首日

希望中

所以睇下陳先生肯唔肯開埋Walk in

09分

你load到入去個網先算啦

我講動漫

其實你望返上年mark7 咪知 會唔會比walk in

咪玩啦，你呢個鐘數一定唔會首日

想問下動漫節訂貨同電場買野係咪分兩條隊排？

10分 希望有得入

佢GG個件衫好型下

所以咪睇下今年肯唔肯改玩法

上年係

08 希望中首日 到時組隊一齊去排 去廁所有個照應

7.27 要入村做清潔 拖下地

巴打 FF下都好

拎把工具開榴槤

自己08 + 女友12
反而想兩個都次日, 如果唔同日子, 95%女朋友唔會去排

次日仲好星期六

好你老母咩 27號黎架

你係咪禁咗，你唔要我要，我好似冇禁到
150蚊加kfc佛系收單

我04

好想錫你一淡

共享女友?

sor冇睇日期

組隊排隊 互相睇住 齊上齊落

Rdj巴都08？

好！如果首日可以一齊去

Arc Reactor係膠嘅話冇乜興趣

我諗我自己都係首日，到時再傾啦

依啲棍好廢
試吓買碌麵粉個啲煮吓嘢食

時租咖, 貴過請南南

冇帶單+1

08揀哂6樣

揀幾多樣應該唔會影響你中唔中嘅 我唸

今日應該用得著授權書？

統下幾多分收EMAIL

次

我03分填好哂交左 load到08分先load 到出email

Black Widow電影係Civil War同Infinity War中間

就係揀左6樣 做錯決定

今援權年只限一樣咩?

09

我09分 唔知join唔join到08分既巴打呢

唔明

禁唔到既

淨係睇到得巴打你一個11分

話說琴日send左email去問每隻比幾錢訂 到今日都未覆我

係 搵緊第2個

佢會指定時間去排定 全日時間？

你send出黎條link係result 想禁都禁唔到

全民入元朗

入左會場無訂到

睇下得唔得

得

唔知有冇人係NEXT TIME BABY

我都係

屌佢個電話話比人用左

都幾多08 巴打，希望大家都中

GG $490 而加包件tee

咪係

27號不如遲下收單好過

08最多
我03入網 LOAD到07
登記再LOAD 已經11

希望有隻隻都想要

HT玩配件好似唔抵屌

為香港益炒家一次咁大把

次日係27號既巴打好好諗下要做咩啦

我03分交表都load到08先出thankyou 同出email

我都係11，Load唔到圖中黎
再Load先登記到

我都係09
睇下派邊日啦 一係首日一係星期日啦

最抵屌係GG

咪傻，益可以，但係27號單唔好買。
罷買所有27號單

帶埋廁所泵通下啲屎坑口

得罪講句 香港人咁撚善忘
轉個撚頭就買返啦

真香

又唔係全部27號單都pk嚟嘅
可能人地10點一開就訂 訂完再去元朗呢

支持

我都係07分，唔知有無揀錯
只係訂ip同85

你咪腐皮我囉炒家諗住食人血饅頭，垃圾

希望係

歐洲網
近期出既
黑GG 黑GGdx x 紅黑GG twofaces stanlee SL(IW)
stan lee俾人禁哂
其他仲大把貨

玩到無嘢好玩，出呢d Life-Size Collectible

下次係咪出CA compass？

調返轉首日先出面排到仆街喎

其實唔知佢點先計重複登記 用唔同名同一個電話 email咁？

想知04既話 冇VIP飛 會點，因為我第一次抽，第一次去動漫。新手，認真問

排囉

用住先

時段內就得

同名 同出生
唔同email 電話

琴晚十點send去問訂金幾多 到而家都未有回覆

可能佢地都未知
淘佬收1k訂 希望動物節都係 啊排洗左好多

如果我排到超出佢要求指定時間會點？

next year baby

唔該曬巴打

有vip飛排vip通道 冇就排平民 vip快好多入到場 識人係會展/動漫到做就真vip

首日排左幾耐

上年我次日排左2個鐘等入場，1個鐘排ht

比個錢啫 嗚呀，排好耐

新POST

首日你冇vip飛剩係排入場都排到你仆街

會唔會第一日就比炒狗搶曬上年有冇限買

同名同出生都唔計